［強烈要求］連仔可唔可以ban鳩曬班劇透撚？

屌你班廢物
由屍殺列車開始就一直有人劇透
只要套戲多人睇就劇透
屍殺列車，你的名字，奇異博士等等全部劇透曬
搞到逢親呢類戲上就唔想睇

劇透撚死全家

屌你老母留名

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

強烈要求bam哈老母太郎